血友病童母求藥喊「救救孩子」 名律師3點嗆爆：台灣哪裡欠你？

自由時報

記者徐郁雯／台北報導

血友病童母求藥喊「救救孩子」 名律師3點嗆爆：台灣哪裡欠你？

〔記者徐郁雯／台北報導〕滯留武漢的血友病童，日前收到從台灣展開的「千里送藥」，
而後該母親非但沒感謝台灣政府，還稱讚共產黨好棒，引起台灣人民憤怒。如今，這名母
親二度向台灣求藥，並喊：「救救孩子。」更盼台灣政府趕緊包機送他們返台就醫，讓知
名律師林智群3點直接嗆爆！

林智群3點嗆爆血友病童母親。（翻攝自臉書）

林智群在粉專點出，為何該名母親屢屢向台灣求藥？「因為比較省錢，因為台灣政府比較
好拗，不過即使如此，只要人沒接回來，台灣政府還是會被指責不人道的C」

林智群質問這名母親，為何知道小孩情況，還硬要在武漢封城前一刻進入？直言這個情況
就是媽媽讓小孩陷入藥劑用罄的困境，更說：「台灣政府哪裡欠你了？」

林智群也說，中國不是沒有藥，自己的小孩要自己救，諷刺地說：「現在是缺口罩、防護
衣，可沒缺血友病藥物為什麼執意向台灣伸手？」也酸說，過去是隔空抓藥，現在則
有隔海抓藥，字字句句戰力十足，獲得網友一致讚賞。

從頭到尾，問題點只在"中國籍人士靠著後門爽用台灣健保"

現在官方說血友病童是台灣籍，

但，不代表不該檢討那1900個小明濫用台灣健保的事實阿。

所以，很感謝血友病童跟她媽媽馬小姐的嘴臉，

讓我知道原來台灣健保開了這麼大的後門給中國籍的小明使用，

根據陸委會先前的資訊，小明這樣的人有1900多位，

也就是說有1900多位當初選擇當中國人，現在靠著依親拿居留證爽用台灣健保，

這些小明後門不先關起來，憑什麼漲健保費??

檢討台灣健保被中國人濫用的事實，這才是從頭到尾的目標。

清洗支那狗啦